屯門區唔只有牛 仲有豹

係有黑豹
邊位巴打出黎認左佢

仲識著光..都幾型